做左一個月甜品學徒 你問我答

18歲 搵到自己想做嘅野

恭喜晒

有咩甜品屋企整到但出面又賣得好貴

有冇食到女